[title: Intreccia le dita con le mie.]

Di giovani amanti persi e ritrovati  
il pierrot lunaire è una composizione molto importante.  
 
Qui c’è un  
per presentarsi di nuovo a lei.  
 
Ti racconto le vecchie cose  
forse lo sai, che non potrai avere altro amore. [m:engine]  
